有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

首先賣下廣告先：
[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

喂大佬，點解民記Twitter得嗰千九幾人follow,攬炒巴得13k人 follow. 你地對唔對得住民記同攬炒巴
link:Take a look at Citizens' Press Conference 民間記者會 (@citizenspc):
Take a look at Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK):

有Ac入黎follow佢地同係依個post覆番句“我有Twitter”報數
記得申請新email（gmail咩資料都唔使就申請到) 黎開Twitter,唔好用全名，唔好用電話號碼申請ac，以防白色恐怖，開完ac慢慢follow人，以免被懷疑係Bot

根據我上面個行動po,文宣戰即將來臨，大家請裝備好自己，開始習慣玩Twitter,隨時準備好一呼百應！！千奇唔好到時先申請，人地外國人見到你一堆空白ac

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

已加，幫推

我已經有Twitter Ac, 你呢？

一齊報數

我有Twitter

其實Twitter 好過fb好多

係，spread個模式幾得意

屌那星，無人理

push

巴打仲有冇咩必follow，我早兩日開，都唔太熟

Follow 哂

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

我都係search下followbackHongkong之後揾啲手足黎follow

做緊

我有twitter

屌啦，得幾條友覆，死撚得啦，你地對唔對得住咁多位咁努力做文宣既人？
成日都話文宣姐文宣組，原來無人撐，開個ac支持下都唔肯？

十分鐘做到既野

有twitter

有Twitter

咁我都搞搞佢先，幫推

【國際路線】全世界印依款標語

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

人數好低

done

咪係

大家係咪攰啦？

我有twitter你呢?

我有Twitter
Done

順便正皮埋

推

比左電話twitter
岩岩開之後一次過follow好多人比佢當我BOT應該
焗比

I have

慢慢follow,唔係既話會叫你綁電話

太遲了 不過我privacy setet好左應該無事掛

有twitter！
8.31遮打見
9.2/3 三罷！！！冇咩人講！幫幫手谷下罷工

有

我

我有Twitter

我有twitter
而家嗰個用左好多年
所以會再開個新嘅

唔夠人呀！！

twitter

Hi

followed

Tui

我們有twitter

對唔住，最近先開twitter，想問twitter可以點對外宣傳，可以點玩？

啱啱開始用 唔係咁識玩

開咗twitter 已follow!

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

Yes

pish

我已經有Twitter ac, 你呢？

我在twitter等梗大家

有人有人

有Twitter!!!!

有左好耐，但未用過

特登開咗

報數
依個時間少人覆正常

其實要去facebook宣傳吓，連登唔係咁多人睇。

推推推！

快啲加入

有咗好耐喇，你呢

我有Twitter，你呢？

Push

我都有

我已經有twitter ac, 你呢？

十年前已有Twitter account
棄用咗好耐
為咗香港用返
你呢？

pp

一直用緊twitter做文宣

831

我支持攬抄
我們可以用Twitter了

科勞Ed
加油

已有Twitter account
大家一齊加入打文宣戰！
圍爐可用廣東話，正經文宣記得用返英文，我地係要比外國人知發生咩事啊！

見到五毛spread fake news可以reply佢，目的係澄清，唔好比佢地誤導外國人，唔係嗌交，所以唔洗同佢嗌到底
如果佢地無spread Fake news，淨係鬧下人，就report冷處理好啦，有d係bot黎，唔洗理佢地

另外，Twitter都有真心嘅內地人同外國人撐中共，對佢地語氣唔好太差，有耐性嘅可以客客氣氣同佢地debate，澄清事實，唔好令佢地覺得我地以為自己高人一等，佢地成日都誤會架！總之就客氣d，可能有機會令佢地變我地ally，輸出革命！

光復香港，時代革命！

申請了

我有Twitter
推

有twitter呀

++++

用左幾日Twitter 已愛上

“我有Twitter”

有耐之前已經整咗賬，不過近排先開始會tweet嘢

已 follow

多謝提醒，已follow晒

一齊上黎擴濶呢條戰線!!!!
而家真係唔夠多人
TWITTER封一次都只得20萬假AC
大陸一張PO就萬56萬個

幫推！

已follow

文宣戰啊

我已經有twitter

12年已經用緊

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

再推

retweet with comment in english
it can help foreigner

Followed
大家一齊fo 阿！

我已有Twitter account你呢

以前twitter淨係用來追星
依家啱用

我有twitter ac, 玩左3日有共和黨議員follow 我🎇

８３１
９１

我有！

我有Twitter ac

本身用左舊gmail開 開個新gmail換得唔得？定成個acct唔要？

新手就變中手

有twitter推推

Twitter嘅熱狗好撚煩， 人哋美國官員喺度話考慮人權法案 , 你就入去話泛民不代表我。
係咪傻撚咗呀？
首先楊岳橋佢哋已經講咗係支持條法案， 你哋要選擇唔相信，寧願相信葉劉都算。
你地唔好咁柒入去同人講泛民唔代表你啦，係咪葉瘤代表你呀？

我有 twitter

twitter jj

呢2 晚有事未出到tweet, 今晚rejoin大隊

我有twitter，follow左

報數

全部新ac會唔會太明顯

有Twitter!
可惜P牌推不了

報到！

已加

2個都follow咗

一早用鳩緊

有Twitter未呀

已經準備好twitter文宣戰

準備好未

已準備

Followed

我已經有Twitter Ac, 你呢？

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我有TWITTER

Pish

知唔知Gmail點可以唔用電話開個新?

有了 推

用電腦

我有Twitter and followrd

屌 Twitter 呀 日日有大單野都唔幫手

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

開多左個新ac

留名加入戰線

已加，香港人加油!!!

twitter戰線開打！

有Ac 有閒有幫手文宣

我有Twitte

我有twitter

但無爐比我圍

我有
不過我係用緊舊acc

香港科學園一間公司剛剛被美國制裁

依單野有冇人放上Twitter
直接威脅到美國國家安全

Add me Liberal

我有報數

我已follow
我已報數

我指開gmail唔洗入電話號碼
有冇方法？

用電腦版開唔洗入電話
用電話開好似要

就係試過要入呀
我再巴打唔洗？

我down Gmail 個app反而唔洗

前兩日用網頁版唔知點解唔洗

開左, 有咩要follow

開咗account好多年一直冇玩過。今個月開番，日日tweet香港事

有+推

玩twitter學英文!!

有twitter！

試過 電話app用新gmail都可以唔洗電話號碼！

Bump

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

hv twitter ac!

我有twitter ac！

我有Twitter”報數

Reporting in

已經follow 咗！每日係twitter做緊英文文宣！

我有Twitter ac，已follow
大家大齊玩啦

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
前線手足唔好再著黑色衫！！！不服來辯！！！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

（頂置）9293添馬公園集會已獲批不反對通知書！！！！

【831】如何懲罰港鐵？首先要了解港鐵國際業務！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

【飲吧】黑警甜品店開張大平賣買一送一

wechat 發現最新監控系統

文宣/傳媒:

[英字] 多名急救員要求入站救人被黑警無視 崩潰痛哭

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

已有證據證明中國違反「中英聯合聲明」當中既承諾

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
前線手足唔好再著黑色衫！！！不服來辯！！！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

（頂置）9293添馬公園集會已獲批不反對通知書！！！！

【831】如何懲罰港鐵？首先要了解港鐵國際業務！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

【飲吧】黑警甜品店開張大平賣買一送一

wechat 發現最新監控系統

文宣/傳媒:

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

[英字] 多名急救員要求入站救人被黑警無視 崩潰痛哭

立場有最新既黑警太子站恐襲片，應該要廣傳依段

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

已有證據證明中國違反「中英聯合聲明」當中既承諾

我都係！而家好似老人家咁係咁睇人地點用

開左twitter! 幫推！

推呀！點解連登咁少twitter 戰線嘅post!

有twitter 好耐啦
係香港人咁out 玩fb炸嘛